夜晚飲住啤酒聽舊歌，總係會諗起好多野

往事只能回味

諗起老鼠

世清聽咩歌

世清諗起宇城飛

好聽就聽
鄭e健，華仔都有

Ching ho ball

給鵝一背芒情水

想同一眾屯門友劈酒

酒一再沉溺
何時麻醉我抑鬱？

拳頭住事👊🏻

樓主有冇興趣同我N賓隻抽，想知自己功夫去到咩水平

咪啦 上次已經打到我仆街

拳腳無眼呀ching 你冇料又撩交打係咁㗎啦 所以我先要搵返有相同實力嘅世清打

諗起女人👩

諗起自己爭落一身債

a09

又ff

Ok 新墟wait